★會唔會有ipo第一日就跌90%（比招股價）

跟住永不翻身

會

第二日停牌

似

lm

IT

小米

why

你想邊隻ipo 跌
你玩咗死雷蛇啦(no IT)

老貓又想搞邊隻新股

老魔老是常出現

Drop to 0

老貓常用字句，唔使錢都唔得，要送叉燒飯/金拱門雙層牛肉巨無霸先可以持有

x2

Lm

一開市就除牌見過未

x3

未

想見

唔好啦